殺啊！！

殺到爛臭閪

閪臭爛到殺

全黨死清光